6萬個手足返緊黎香港了

大家要注意⚠
從今日至下星期一
有超過60,000個留學生 回流移民返嚟香港避疫
大家出街一定要戴口罩
時常雙手消毒
不要擦眼睛和嘴巴
不可同陌生人在
餐廳坐對面一齊進食
亦不需要同陌生人
多說話以免受感染！

前線手足補血劍

師兄弟歸位

有錢留學無錢住酒店嗰班真係好仆街

餐廳坐對面一齊進食
多說話以免受感染！

🤔 好似曾經有新聞講酒店唔收

其實黑心啲講我唔介意香港爆發
個病淨係對付老人家
只要大家將個黃老人家鎖係屋企半年就ＯＫ
係醫護慘啲，但我唔介意佢地辭職
（有少少無政府主義sor

咁咪屋企人住酒店，留學要隔離嗰個係屋企囉

你啱

懷疑呢到有一半都中咗招

請去一轉狗屋

6萬咁多

多謝接近狗

係外國接近土生土長 廣東話都唔識多句果渣都返黎避

之前話係外國返唔到黎抗爭果班手足
機會黎了

6萬個 終極攬炒
lkf要人
深圳海底撈要人

係支持添呀 我要如支共所願全城攬炒

消費手足，連登仔強項

你邊位呀？死廢青學人講唔介意

巴打係咪高登教中文個個？

佢哋嚟幫犬畜仔女補習啦
停課不停學
學英文、法文、意大利、西班牙文...

唔明

去轉狗屋

唔係 無上舊登好耐